有必要於各社區宣傳 光復香港 時代革命 理念

得連登仔嗌係冇意思
同埋班和理非好介意革命兩隻字
我地有必要正名做五大訴求運動既口號之餘
仲要草擬背後理念：「全面改革政府架構 落實真正雙普選」
如果唔係只會比對家同和理非誤解
同埋解釋未來成立臨時立會既原意

利申：支持獨立 但係唔係而家 而家一定五大訴求行先

應同請幫推

而家好多淺黃都唔明想點

推一推

暫時最有效 一定靠連儂牆 同 蘋果立場宣傳

推